有無地盤仲請人呀 好窮 屋企人都想我走

我仲係個學生 依家想搵份工做都好難send極cv都無人請
戶口得留四百蚊 我連食飯都慳住慳住
我係白紙 但齊有開工三寶 隨時開得工
但無識人可以介紹 搵又搵唔到
有無人可以幫下我 捱得任勞任怨 再搵唔到野做唔知點算

去麥當勞露宿啦

去良心jobmarket睇吓

送住外賣先

搵過 佢地好少新既工.. 好多都請哂人了

兄弟 我依邊無24小時..

試過了 等足一日得兩張單 跌埋rank 更都搶唔到黎做

點解揀地盤

唯有咩part time都做住先啦，大家都要捱一捱😭祝你好運

因為我有三寶 同埋淨係用勞力 我無乜技能

加油 想快啲搵到工

食人血饅頭 屌佢老母

TG？

@llinpp123

我隨時可以開工

幫你推
其實唔少工程都冇停到, 繼續開

多謝ching 希望快啲有工開 就黎捱唔住

夜麻麻點有人覆你呀
你等大家放完假先
等多2日再走圍問啦

巴打撐住

foodpanda

唔好意思 揀左個唔好既時候問 thx ching

係

一直有睇有無更可以接了

希望巴打疫情過後都可以完成埋學業

得罪講句
唔識做父母唔好生
我覺得如果仔女讀到書 養到大學畢業係基本
Btw 巴打加油

唔好諗咁多啦
休息埋呢2日先啦

如果無比人趕我都會想留係屋企 捱得一日得一日啦 多謝你

屋企本身環境唔好 讀書都係自己錢

好多炒散 炒住先 又唔一定做地盤既
我都係咁樣捱過嚟 你得既

知道 但擔心到訓唔著 失眠左幾星期

冇嘢冇可能嘅
似乎5月會有勁多工
要頂住
頂埋呢幾個星期

屋企人都係親人
如果都信唔過
揾親戚幫啦

揾人傾下啦
唔好收埋自己

保重呀巴打
有更多無血緣嘅人分分鐘比起所謂最親嘅人更愛惜你

多謝你 我入下啲群睇下先

仲有幾耐讀？讀啲咩科？
畢業搵到食有機會就走啦

我唔知點開口同人講好 不過會試下搵人傾訴下 希望好似巴打你話齋會有勁多工請人 多謝你

會捱住 多謝你 聽日會凍 著多件衫唔好冷親

Foodpanda住先 見到sukiya都請人

有咩事咪借政府non means

讀埋依年 希望讀完條路會順少少

好似要搵屋企人簽野果d? 我研究下先 如果要我就算了

多謝巴打關心，有咩心事，喺唔自爆情況下，即管上黎搵我地呻啦

想問下點解似乎5月會有勁多工？
因為疫情受控，hold住果d headcount放返哂出黎？

你做七仔好啲。

試下做餐廳？連鎖？今日見到吉豚屋好多人排隊d staff好忙
或者去黃店問吓 yellopenrice果幾間睇吓要唔要人先 上左yellopenrice聽講忙到仆街 祝好運 要捱住 放鬆啲訓一場好覺再諗吧

做住倉先啦 我見都有唔少倉請人

Ching我同你都一樣啊

老細請人睇乜嘢呢？
睇吓有冇生意呀嘛
咁邊個俾生意佢呢？
咪啲客囉！
咁啲客幾時捨得駛錢呢？
咪疫情受控嘅時候囉！

咁邊行會多嘢做呢？
政府似乎想推基建（東涌延線）、請工務員
甚至如果14日隔離令完晒，大陸又開始多人落香港飲食、零售、物流、甚至可能酒店係咪行行都要人呢？

到時咪會勁多工囉！

巴打捱多陣，有咩可以上嚟同我哋呻啊

year3既話應該唔難搵補習？下年你可能難搵grad job

睇下有冇黃店請人撐住啊手足！

基本英文溝通識唔識？

知道 多謝

Year 3銀行得400蚊咁誇張⋯⋯

問過 佢地話暫時唔請人

我依幾日都有出去附近搵工 間間都話請夠人

我上網睇下先！ 多謝

加油 但真係好灰心

而家市面上真係冇乜part-time

學歴年紀~?

多謝 有咩都會上黎講

捱過左再諗

我咩都做 廿中

一路搵緊 多謝

識！ 如果要用電腦 excel word果啲完全無問題

你都加油啊！我就算唔係搵地盤想搵份倉務都冇人請

幫推

Lm

有三間 你間間都搶唔到？

咪岩囉 親身入去FC下有咩醜聞 又有工開 個幾件屌龍門嘅 用自己打嘅文字做證據之嘛

完左支肺重有手足重出江湖
你預捱到出年

送外賣等乞食

好多都cancel 24 小時

似喺做少少遇到挫折就放棄囉
根本都冇試過搵齊三間然後就話自己走投無路

未受過佢恩惠 不過可能我係受朋友或睇啲網媒影響？如果令你唔高興 同你講句sorry 下次等我再了解下先再講 會改下 thx ching

熊同袋真係無更同埋我係年頭果陣join 一開始已經好少更同單 斷斷續續有更就執大約番左2個月1500都無
ubereat我依區無

咁我聽日打去問下或星期三/四出去問下請唔請人

唯有見步行步

未受過恩惠 聽人講就話人 人血饅頭
我都幾想知你朋友個啲點解會覺得龍門係人血饅頭？
去食公仔麵收貴左你？
定係冇派錢比你就人血？
我聽TVB講啲黑警係好人添啊

係 一開始接足八至九個鐘既更 但得兩至三單送

真係可憐
一間出心出力嘅黃店
俾人杯俾人話 仲要淨係聽人講就人血饅頭

仲請?

請問有無做過？ 因為真係有單先有錢 用足一日黎等 可能連100蚊都無

試下呢個？

你咩major

你淨返自已個區咁緊係 熊要做耐啲升組先至多單

年頭果時真係唔知發生咩事
兩間都靜左好多
之後我搵到長工無再送野
頭先開個app黎睇 都幾多更揀到
不過旺唔旺就唔知了

山窮水盡咩都要要做架啦，試一日睇下咩環境啦

乜露宿/瞓m記有分近呢邊嗰邊嘅咩？

無撚用架
好小請靚仔白紙
就算有人出post
慢幾分鐘都幾十個人留言留哂電話

點都好啦 祝你搵到工 共勉之

之前佢搞龍門van單野做錯咗，搶咗同行gogovan d 生意
之後有班人屌佢
咁人地當然都快快手認錯，同call off 個計劃啦
點知仲係有班連登仔係咁追擊人
預咗準備「被」龍門打手

上勞工處捕定啦 大把工程請打雜 有多幾舊就考埋個保安 多到你唔想做

連登搵工post : 做外賣

點解唔直接去啲地盤度問吓？

幫你推一推

你老母去龍門都一定比老闆屌
食客都可以屌撚埋一份 仲會call晒記者傳媒一齊屌

推

Hktvmall倉務員？

頂住 巴打

我同你情況差唔多 我都好頹 係咁同屋企人嗌交 揾左好耐都冇工翻😔

樓主
我話你知
而家嘅連登唔係10個月前嘅連登
好多五毛同政府pr滲入
睇人講嘢前
去起一起底有助你分辨係人定係鬼

同行應該係CALL4VAN
POPOVAN藍的

試吓見便利店丶超市嗰啲？

無乜技能咁你想做咩？
執屎都執唔掂啦屌你老母

理大入面咁撚多傳媒，駛撚call
内幕野係咩又唔撚講

十足十熱狗啲口吻
成鳩日話內幕野
一堆陰毛論

見到有個係扑左既5毛黎

加油巴打 始終依家肺炎時期 全宇宙地球世界香港都難搵工
唯有真係希望在明天 繼續SD CV 加油

內幕係咩？
咁佢啲光環真係抵拎喎
龍門之前救左我一命
太黃 做野救手足 就係心機？
咁就人血饅頭？
你坐係屋企冷氣軍師 講咩都得架啦
而家太出名 太黃就係人血饅頭

Push

hi same here

我而家都等緊保安牌開工 兼職又唔請人

自從二月繼續停課 本身返緊間餐廳都執咗 搞到三月成個月無工返

Agger

PTBF

我之前都係office工
失業逼於無奈走去返地盤 返左一個星期真係覺得好污糟好辛苦 兩隻前臂又曬又刮到紅左黑左 都係得八舊水一日仲要繼續返 希望會習慣

唔係幫過人就唔叫人血
小責罵大幫忙你都識
知唔知咩叫小幫忙大人血
見過張俊傑

點樣人血先？
你都未講清楚
咁佢救手足都只係小幫忙既
我都冇野好講啦
但佢點樣人血啊？我好想知啊
龍門呃手足錢？

咪理個P牌分化五毛啦

白紙+唔識人請都係預做孤哩

超市part time
步兵

我p牌？你傻撚左？

以為你一開頭引戰嗰個

弱智黎 唔使理佢地

On9一早比人講過晒 全部都係真 唔同黃店老闆都出黎屌過 我唔得閒理你住 起我底囉 我正常ac無可能 5mo 同埋我同一啲手足幫過佢地做野 再到後來利用幫手足呢樣野呃左幾多錢 人真係可以好醜陋架 呃幾多家長課水 條數得自己人知 又踢走啲人 踢走埋叫返黎幫既老師 同好多手足 咩都唔撚知自己上網睇啦on9 同埋開門避係人都會做啦除非藍到黑 定又或係店員開門入埋佢 所有野都係生意黎架咋 幫過叫唔等於人血？一路話蝕錢賣慘一路開分店 勁到你係要幫佢做打手咪做囉 我唔撚知你人定鬼啦 唔係所有講返真相都係要比人屌分化架 人地讀精算 盤數醒過你啦 無可否認點都幫左既 但用呢個幫黎食人血仲要好似食左好多就有點兒那個啦.....

Ok

拎保安牌啦！

咁我就唔知啦
但我親身經歷過既 係佢開門叫人入去係關門時間
但仲開門叫人入去避
飲既食既 全部都唔洗比錢
我唔係打手 我只係將我眼見既野講出黎姐

加油

我都係講我知既
小幫忙都可以係大人血

Poly入面一直都有傳媒，訓左幾耐。。。
無記者傳媒影到佢幫手->唔幫手，做黃店cap水食人血饅頭
有記者傳媒影到佢幫手->突登call人黎影，做大龍鳳

依個主意其實唔錯
又安全又穩定

搵保安，做夜更！

打左去問 個期最快去到5月中先可以上堂 我照book左時間 多謝你地

大部分人初初出社會都係白紙一張架啦，有幾多行頭用得返(哂)學嘅嘢啊？最緊要肯學姐。

巴定絲？之前開女人po睇到好亂

知道 希望有人可以比機會我去做

Share ac我巴

樓主假膠嚟,BLOCK咗

pish

鮑姐？

冇錯就好似你咁想吸引人注意
不過龍門做好事
你就因為on9

本身諗住介紹個盤你做
但你見人屌龍門你就跟住屌 不了

去黃店送外賣
學生哥唔好做地盤
手足一定守望相助

留名等睇人話俾錢你使

講到好似真係有選擇權咁

攬炒在社會上，的確有其好處，因為這有助於有能力而沒公權的年輕人抓到機會，問題是人們願不願意付出這代價而已。最可笑的，反而是那些本來支持攬炒的人，忽然發現原來自己也是攬炒的一部分，忽然怕疼了，這就是愚蠢了。

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃

呢個時勢好多時有得開就比人搶晒黎開

之前廣告又吹話月入兩皮嘅

臨時文書支援助理

兼職網店助理

將軍澳區麥當勞招聘大量夜更兼職

如果你係真黃，做地盤應該好快比啲藍屎肺老屌走
地盤藍撚到卜街

咁你乜都唔知就話人哋人血饅頭？？

你邊區

讀緊咩?

間唔中都會見地盤請雜工 科文 學徒
依家啲價位都唔差
而且有啲群係手足搞
可以留意下

認真？

送外賣已經俾人吹奏到無飯開
仲叫人做

其實你有開工3寶已經好醒
當年我又係見搵唔到食 去左考牌
當然我考其他

上網搵data entry做？

就憑你呢句
你自求多福啦

咁有自信excel無問題

講野咁pk